唔訓既你 依家做緊咩野?

Hello

越煮越好條pk del左留言
準備好聽日開始瘋狂追擊佢

Mel巴

你好

華仔

咁做緊咩呀你地?

Gchi

netflix

打機

你好嗎

是日黑仔王
買波仲黑仔

秒

日本波?
架仔好難買

係
87分鐘先嚟入波

日乙ON9波
唔買好過

好彩唔係買好多

訓先

美職 墨超幾易玩

唔好訓啦

其實年齡差距大係唔係問題

扑野

睇乜？

american horror story

晚安

美假唔識玩
都唔知點跟d盤

睇下差幾多

有冇其他
睇到悶

美職買半大全大幾好搵

japanese horror story -世界奇妙物語

冇呀 我都係岩岩亂揀黎睇

依句真
場場大手交易

藍蘋

有冇其他類型

好悶

溫書

睇緊呢個post

放手啦

hi

加油

點解咁講

好辛苦

hi all

hello

就算佢真係搵返你 你唔係諗住仲一齊呀

可能會...

In邊行
Amsterdam

想戴多幾多頂帽

聽日開sem見到個arrangement嚇到焦慮症發作又流眼淚流汗抖唔到氣

屌你睇你哋啲對話笑撚左笑撚埋右
搞到我又想玩

唔係！大15年都ok

做家務

叻

我呢個係咪好正先

唔多覺

都唔夠之前嗰啲好笑
你stone咗再討論

有

要

我末stone已經係咁

好想pick diu
Long time no smk
Stoned係點

Stoned 之後

Diu毒到朋友都冇，不要再說了

各位訓唔著既朋友 可以去下面條link簽個靚名

再入埋下面幫手推po

所羅門個聯署得返幾日咋!!!

Done
But I don’t thank its gonna to help at all
We did so many of these n still

屌，圍爐圍到凍

登

又唔係咁講bo
上年簽左一大堆制裁，有d真係實現左
都係禁幾個掣 點解唔做呢？

結果我最快都要聽日出院
完全悶到仆街

你覺得啲制裁係因為我哋簽咗？

再飲過

唔完全係亦未必無關
只係想話 都係舉手之勞姐

冇辦法

我又買咗
聽朝起身可唔可以收錢呢

買乜？

巴士你黎台北一齊飲啦

sarah paulson好正

紐約城客勝

諗緊
就快有決定
但個勢好唔安心，屋企又唔多支持

冇人覆你
世界好大，你嘅世界冇咗佢一樣可以轉

成版字比人已讀

唔洗答呢d 驚越答越衰

不過絲打快d分手啦 拍拖拍到咁辛苦 為咩

買到Bruno機

玩到嫌咗
本身想掉

假如若我說下去咁喎

我男朋友買
仲買咗個Bruno 手提blender
買咗二千幾開心
上年開始想要

唔等Black Friday?
買埋slow cook嘛

絲打好幸福

佢成撚日曬命

我都估唔到，因為以為佢講笑

我今日出咗ig post去讚下佢 平時我唔會post

佢就返 急住買

本來個薰衣草顏色個blender 9月20先有
但之後bruno同我講銅鑼灣有最返一個

好戇尻
我打錯字係巴打
冇睇波呀宜家

今日去咗cat cafeeeee

一解封就黎啦
不過都係既
中國真係自閪私到仆街冚家剷

小心玩到成屋煙
個blender整汁正

唔係咁易俾佢嚇親
好小事

我其實鐘意個blender多啲

因為我自己好鐘意整西式湯
平時果啲普通blender麻麻地

你通常用bruno整咩食？

屋企話攞完本passport有機會同冇攞冇分別，叫我再過

打完牌

英國竟然有
想去
好撚鍾意貓

大殺三方?

學嘅第三日

天資聰敏

正正因為知自己競爭力低先諗
除左it會收冇乜專嘅會收

把口搽蜜糖

有呀
Leeds有一間
Newcastle有兩間我都好鐘意貓

小丸子、大阪燒、pancake、蒸魚仲有多多

唔係既
不過我以前d同事都係出黎做野先學coding
學得勁快
所以你有潛能既好快上手
加油

邊個

正
我諗住咩都試下 學下
你個bruno買咗好耐？

浸緊浴

Cls咁撚大
好撚想去
一條友去同去女僕cafe冇分別

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

興趣唔大為前途都夠玩死自己

正

個cat cafe係好L大

我覺得cat cafe一個人都ok😂

兩年有多，都係人哋送先捨得掉
應該入面有cook book

飲酒

肚餓了

遲下settle down再plan上去走轉

好少人可以將興趣擺係前途度既
頂硬上吧啦

吃宵夜

思考緊人生

可以呀 仲要坐得好舒服

Btw 呢間係leeds

岩先自制劣版漢堡

推Twitter 戰線文

有冇結論?

另一個choice有興趣但爬上去仲難

狠心戒宵夜

收到

想飛過黎搵你

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

你

可以試下果樣
有興趣起碼個推動力大好多
但唔知難幾多所以唔敢亂判斷

有幾多隻貓？上手易唔易？香港嗰啲比人玩到驚人

好呀
過埋武肺先
戴18個鐘口罩真係會死

不了
上到手未

食少少唔怕啦

同紅眼睛一樣

廿幾隻

啲貓好乖 唔怕人嘅
同埋佢哋啲貓係可以俾你領養只要你睇啱同佢講下之後開application領養

幾好㗎 今日有幾隻已經偷我嘢食

exactly果行定佢d同事

佢想做嗰行，唔係讀緊
佢開po嗰啲

食少少咋嘛
肥得幾多？

自己都未撚掂
點樣
想要純白異曈
好多人食佢哋唔食得

還可以 好彩先贏到

唉 我知
但啲貓係會搶嘢食

我好鐘意meoww
我自己都有養一隻貓

Oh sorry
自己開一間得唔得
會唔會易過爬上去

你唔係要去日本咩
咁隻貓比屋企人？

學左3日就贏到
好勁

點水屋企科水
仲要唔係香港開

好問題
你本身果方面勁唔勁先
出唔出到街

我依家喺屋企吖 我返大學嘅時候就係屋企人睇住隻貓
隻貓唔喺newcastle ，喺leeds
係我以前讀中學朋友嘅俾我
我朋友知我一直都想要隻貓

食完薯片

好想要
但異瞳好少有得收，買都貴

我都想食嘢

唔見咗銀包

食緊kebabs

唔好買吖

我明，我男朋友都想要異瞳 不過我冇對咩品種特別鐘情

財散人安樂

有冇馬鞍山人執到Charles&Keith銀包

未食過

嗚嗚我啱啱喺小巴跌架

財爺牌?

買一收一
唔鍾意雜色

報左狗未

識食呀手足

報咗啦等咗勁耐 佢地唔撚識滙豐嘅英文

即刻去站頭問下

肚餓

要錫貓貓

狗唔識英文好正常
有冇問過小巴司機

食野

架車走咗 司機話幫我call總台

歐洲窮撚恩物

問咗總站未？cut card先啦

出前一丁味薯片

啱啱cut 晒card啦

今日唔夠熱，睇佢即片都咁差，屌

自己都唔錫，完

有機會try try

一啲啲
話去讀，佢哋又比

希望小巴佬好人啦今次

香港灣仔有間唔錯，自制汁
不過唔平

正呀依個
臨走前我都有食

叫中東佬回水

I mean m n kfc
不過有炸雞包

Take away
完

可以分好專架wo如果要讀
姐係可以你讀完依家讀緊既野再去讀果d?

想念她

Oh
但附近難搵依兩間野+BK
Kebab橫行

又連登識？
拗嚟做乜，你天真到以為撚化到佢哋？

想下好了

Thx
有冇得揀豬牛雞羊肉？

多謝

嗰個係大包圍，乜都要讀，三個sem都要考，唔過就再讀
依家完啦，應該

練下自我介紹先

食嗰啲食kb好過

冇錯
btw係咪克街出面大馬路果間

讀lo如果肯既話
依行我覺得爬唔爬上去係其次
最緊要搵到食

冇豬，應該係
識食一定食mixed

真
同埋佢好大碟

Cls認真你便輸了

How come I block this user

貴過佢咁都好正常既

Yup
食過？

唔知
我見佢d post係是晚宵/餐 xxxxx

Block哂所有social media已經

要靠佢移民睇定啲先
上唔到就食屎

有
以前返工要去附近果間醫院開會
開完去果度食lunch先返office
好正

巴打有留意我

起個底就可以

盡量阻止個腦唔諗

同ex嘈緊

叫嗰個delivery lunch比同事串話有錢

Ok thx

呢排多左時間係屋企無野做所以出下po

應該係夜媽媽見佢po食物就blocked

好易的
去訓覺就OK

我知我蠢易信人
我一開頭都質疑過

ex....點解要嘈

俾條仔刺激 個心梗住梗住咁訓唔到 想佢氹
點知佢9秒9訓著左 依家仲要俾佢D鼻鼾嘈到訓唔到

買定水同香口膠，Garlic source邪惡都仆街
用佢成支都得

但真係好食
我返觀塘果陣冇餐廳賣kebab

支持

仲之煩 咪問點解 講唔到

我都想

聽日先啦係咁
你都早d訓啦

係都可樂

咁祝你好運

蠢人上連登
唔好咁易信人，就算人哋冇心冼你都夠仆死你

行動吧!

睇印食慢煮都唔差

越飲越頸渴

邊個
印仔?

多謝你講咗出嚟舒服啲啲

食果陣飲可樂
嗝晒先再飲水

慘過返印度

咁反正都肥，啤酒好過

我都真係眼瞓 都要等佢鼻鼾細聲D再訓喇

唔洗客氣

兜巴車埋去，屌佢老母出廳瞓

真係佢
氣炸師
好多好野食但冇kebab
依家可以食餐飽

話說中東佬飲唔飲啤酒的

好慘
晚安絲打
希望你地聽日冇事

講一套做一套
啱啱嚟同佢哋玩tower玩到傻

佢番工都攰 重點係淨間佢起床氣反手星我一巴我就仆街

你又以為呢度有好人，太天真嘞少年

生日快樂啊

咁你出廳瞓

係吖死毒撚
生日傻仔先慶祝自己老一歲

女僕cafe 好難幾條友去吧

熱到猝死都似仲有4個鐘都起身啦

同fd約好咗去日本撚女僕

用咩扒

照開冷氣
四個鐘電費唔夠你食飯
再唔瞓唔洗瞓

ocam夜話緊

2點收工唔想訓

online ocamp?

係

唔敢入女僕cafe 淨係去過偽娘cafe 大家都係男既冇咁老尷

睇字都覺得尷

好搞笑係點㗎

多唔多女

睇下片 吹水

個麵跌咗落鋅盤都block

真係識到人咩？

你估下

Tower正
可能同你玩果班可以飲

識唔到
女女隻手都冇得掂下

心淡

你都陪佢癲

沖涼喇你

係全部出去讀書嘅都飲，啲女好似放監咁

zoom camp
好慘

返到屋企未

生日快樂喎毒撚
邁向死亡又進一步

你又知我未沖

係...佢地出得黎都預左唔會返去
係睇下有冇能力留低

ching癲到....

好唔開心，瞓唔著

你上心嗰下已經玩完
你睇下我又幾多ac就知啦
pr個價高三毛少少
多多支持，等你開飯

你死我都未死

有啲讀嚟讀佢都唔掂
想知最尾點
返到去驗處就好笑

事實嚟

Cls直接block啦

到咗啦巴打

點解唔開心呀

我矛錢

橙
都係做男人好D

上陣連登先訓啦

夜麻麻有咩好上

又真係冇...
係度9up下算....

冇錢唔緊要
拿，你試幻想一下
得一部手機，無錯就係一部手機
只要你覆我，我就有飯開

人哋做男人嚟讀書學費國家比，香港男人都係唔夠玩

等乜？
等呃埋隻豬先囉

話時話我都未試過係yt見過Brian

你好想見？
咁重口味

唔會比佢！

咁拖嚟做乜
一隻手掌拍唔響
又怕悶，犯賤

原本諗住瞓。屌你老母嬲到仆街

唔想
但唔睇東方升條片都唔知佢咁唔受人歡迎

怕悶搵交嗌下話

連登講咗好耐

你似想有人keep住contact多啲

你係指邊本先？

你未自首，屌你老母嬲到仆街

我知我知tg sticker都有添

攞台灣啊
話攞英加澳咪仲好

悶到仆街，心郁想玩添

Cls你地比完意見之後已經對佢完全冇幻想lol 仲點會想keep contact

咁hea嚟做乜，屌咗三百回合要好來好去？

有但係人唔喺香港玩嚟做乜
識人好攰

大家早晨

唔係唔係
得喇我會block佢喇

之後下個又係咁返嚟叫春

睇下點先
開唔到圈都要行第一步
啱啱睇咗幾版多仔到傻

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

咁好既咩...
真係輸晒....

係佢俾你

咩事呀

好撚癲

做完quiz返黎冇晒人

我想救我男朋友

訓到個人成身出曬汗 熱醒左

你嗰邊都應該有，不過少啲掛
有啲屋企揾嘅差唔多，慳咗嘅咪可以玩，睇落有錢啲

a0厹非處

心情未夠好

好長

送俾你

點解
發惡夢?

我覺得佢地出得黎果d應該係貴族
或者係大戶人家
普通人應該難d

都幾癲
美心絲唔好同佢癲啦

打住先
訓左聽日覆

睇國家
有啲係國民就國家比錢

美心咩

唔係
係而家冬天 冚一張被就好凍
冚兩張就好焗 起身個人濕濕地

試下著褸訓

有國真係好

好似係
改左名呀ma

係wo
唔記得你果邊仲係冬天
咁冚一張半

焗到我要除埋條褲訓

原先仲特登係香港 帶張厚身被過黎

唔認得
起咗底記一記先

刷過囉
人哋啲錢地下噴出嚟

有你地比意見加聽我嗡真係好

Mola mola

係呀，我睇下有冇得改返美心
之前嘗試過但話未夠30日！

比完你聽先有用架
撞完板唔夠痛再撞痛啲先收手

有用㗎有聽㗎！

認住咗你想讀hospitality改乜都冇用
得閒又去reply下個a0厹先

咁block咗未？
留名等睇佢連登追擊你

我又串9下佢先

咁得閒秒回，撚厹一流

有想都夠你死

有用另一部影

犯賤，又話block

你自己最尾嗰句夠打第一句
唔好再呃自己
解決唔到上面堆問題，男人都不如

收皮啦，琴日話block啱啱仲傾
想食女又唔比心機食條毛

我真係恭喜你吖

五分鐘前
別有用心